有冇巴打知邊度有得食用高鐵盤裝住嘅牛扒？

上網見到人食有間用個高ge鐵盤裝住塊切好ge牛扒 個碟就會有d薯條咁
有冇巴打知間餐廳係邊

用高鐵裝牛扒

La Vache？

exactly 唔該絲打

邊到有得食